希望63歲武漢肺炎逃脫病人 立即到警署自首！

揀邊間警署好？

QE走，最近應該尖沙咀

其次油麻地

梗係元朗啦

唔好加重啊蛇嘅工作量 記得行多幾間睇吓邊間啲啊蛇得閒啲先好自首 啊

憑自己實力走出嚟點解要自首，DLLM

希望警察捉到呢條廢老
之後佢地爭執
廢老向警察吐口水

除低口罩自然有盡忠職守警員做嘢
記得多啲交流

播毒師

要認樣

銀髮手足？

通輯犯係應該去驚處自首

紅磡警署都近

應該搵民建聯議員陪同自首

扮外賣仔（佬）送外賣入報案室

Btw, 搵唔番高登個外賣icon

個病人可能肚餓先逃走
比我請佢食餐美心先自首啦

自首前食幾餐富臨元氣衣飽個肚先啦

777都係63歲